有圖,有人對住個垃圾筒打飛機

會唔會只係小便

射落垃圾桶好過射到一地都係

好有公德心

無隨地小便，有幾公德心喎

企堆一邊仲要射落垃圾桶, 仲想點

咪讚緊佢，仲想點

寧願佢好似狗咁射落地，而家難為清潔姐姐

走